[求救]廚房突然有好多蟲

殺左十幾隻..有大有細
有冇巴打知係乜蟲？

樓主，記住今晚唔好瞓
我有個朋友就係見到呢啲蟲
之後走去瞓
第二日就唔見咗

屌你

係 Uncle.4 做嘅！

甲由啱啱出世?

我前世就係咁

跳蟲 潮濕先會有 狂開抽wet機

好似話會喺皮膚毛孔到爬入去

有人死左

曱甴幼蟲好似冇咁細粒
佢有啲再細好多...比起片入面細兩三倍
粒塵咁

唔好訓 一路跟住佢番佢屋企
一舉殲滅敵方！訓咗就一世架喇

Google完好似有啲似..
有冇害？

冇害 唔咬人
係滋擾性

香港 台灣呢d 熱帶地區 有好正常

之前我廚房都有 見一隻殺一隻 基本上保持乾爽 就冇

Thank you